美國會變成純人治國家？

大6既目的係咪咁？